iOS

我想改iOS個passcode
宜家戴住口罩 用唔到faceid 要成日打passcode
我有用apple pay 要6位密碼先得
咁啱想改一個密碼 但係改極都話我個密碼太易估 竟然點先改到密碼
iOS 14.4.1

我改12個位嘅數字都話太易估到

全部0都得喎

點解我唔得

搵到解決方法
Del撚咗Apple pay入面張卡就改到

咁都有人同我一樣

你係咪Apple pay有加到銀聯卡

好似係 但係張卡唔係我的

做乜加唔係你嘅卡

張卡屋企人嘅 平時買嘢用佢張卡平啲 有唔知咩回贈定係積分